\section{UseCase}

Als Buchungsplattform (im konkreten Fall ein Test-Datenset von AirBnb) wollen \"wir\" eine Auflistung der total Reviews sowie Anzahl an Betten nach Postleitzahl sowie abhängig davon ob es sich um einen Superhost handelt.
Das Datenset könnte potentiell riesig sein (auch wenn das im vorliegenden Beispiel nicht der Fall ist).